廿幾歲都唔比我過夜 2

今日8號 我諗住去我個friend屋企過夜點知阿媽又叫我早啲返 野都未食就返 。 成撚日吹 我返屋企.

同fd玩緊就不斷打電話尼
好辛苦 返到去又比媽話。話家有家規 又話危險 ， 係fd屋企訓都危險成世人未試過喺出面過夜

我諗我成世都冇得出面過夜😭

你男定女？廿幾歲仲拎零用錢？

等樓主入黎報告幾點番到去

sor，以為你係當事人

自

8號風球就返屋企啦

Agree，打工仔心聲

有時 d 父母真係管好死
到有一日你搬走,又話你衰...

等睇原PO入嚟講埋佢

我老母都係咁 不過唔理佢一次之後佢就發現佢理唔到你

鎖囉戇鳩
出面大把平酒店

又有靚早食

同佢講你去人屋企扑野
之後關左電話佢

其實真係唔使理樓主
睇佢覆嘅嘢同佢個名一樣
自己唔肯反抗 廿幾歲人仲畀老母用$50威脅到
睇埋琴晚最後啲cap圖更加痴線
佢班fd真係多得佢唔少

女啦 用咁既wallpaper

21,22未出黎做野先會咁樣畀屋企人大到

鎖囉

27歲人 book間酒店 日日食好野send返去俾佢睇都得啦

自己識搵錢驚西咩
直接講句886熄9左部電話去

我11:00 已經走咗 啦 個時打緊八號

點解個個都唔信我係女

同款老母

你玩多兩日先返屋企

太緊張你
唔識表達ge媽媽

下次問媽咪點解唔黎車你,要你一個人搭車咁危險.

關人撚事咩，屌你老母死弱智
仲要開2 on99小朋友

Pepe stickers 好正

有D咁既老母真係証明左生仔係應該要考牌先

以前我老母都差唔多，但自從拍咗拖之後佢就冇理我
以前：幾點幾點前好返嚟
依家：去啦去啦，咁樣仲好今晚唔使煮你飯
我：？？？

樓主同我好似不過我老母仲煩 一逆佢意就發哂癲咁 有時唔係唔想反抗而係有其他原因
而家已經好過以前 中學個陣門禁係8點
不過好在我唔係幾鐘意去夜街 又無咩朋友 所以都唔會比老母屌我夜番
有時同男朋友出去過夜會有說話聽下咁
而家最管得嚴就係唔比閂房門話閂左門就唔知我係入面做咩 有次好唔開心想自己冷靜下 哩埋自己係被竇入面喊 佢竟然拉開張被係咁問咩事咩事 真係少少私隱都唔比我

人生好難

個嬲嬲表情幾得意

其實話熄電話就得個啲係咪啲阿媽唔打人
利申：廿頭 唔夠阿媽打

影張屌西相 腥番去

下次等佢約朋友嘅時候瘋狂打電話催返屋企

樓主我明你，我媽以前都係咁
超級control freak，連洗隻碗應該向左/右抺都要強迫你跟佢果套

追魂call呢啲唔在講，問曬去邊同邊個呢啲基本
仲要講底曬同學嘅名/電話/地址⋯

佢要返工，所以中學時佢會計好曬我放學搭車嘅時間，每日準時4:20就會打返屋企check我返到未。如果有一日聽唔切電話，就會cut下星期嘅零用。

大學試過同frd去玩，講咗夜晚8點會返到屋企。
最後玩多咗陣，8點半先返到
點知我媽反鎖咗大門，其他屋企人冇人敢開門俾我
最後喺門口等咗成個鐘+冇理我一星期

到出嚟做嘢，我反抗過好多次
打幾多次嚟都唔聽，唔肯再交代咁多
慢慢佢都明白管唔到咁多，就冇再咁癲

佢鎖門咪去m記瞓番晚

群腳仔

諗起歎息橋個老母

我絲嚟，唔會敢/想訓一晚街⋯

睇到果時都覺得好似
不過我係女，都仲可以理解到少少阿媽點解管得咁嚴
我阿哥係完全冇咩門禁、追魂call呢回事
但歎息橋果個係仔都癲到咁，應該係另一個層次嚟